蒙面法係咪已經壽終正寢？

琴日幾萬人都蒙面

蒙面法

Wow

尋日連tg都冇放喎

即係執法不力拉
求689屌狗

10.13 10.14 不見不散

up

呢個噴得好好

咁又點，佢個目標根本唔係蒙面法